ICAC 跨境執法？

傳聞ICAC 空降上海，隔離14日後拘捕新世界集團高層！

ICAC呢？